# Octógono

Ele é um projeto direcionado para um público de idade entre 4 a 7 anos, serve para que as crianças se interagir e desenvolver o raciocínio e a aprendizagem das crianças sobre formas, números e símbolos.